[出征元朗前嘅正能量] 香港係靠香港人

今日見到機場、律政司、會計、職安真漢子、公務員、港鐵司機等等(未能盡錄先自刮一巴)全部參與偏地開花，真心好感動

出征元朗在即，臨行前想俾啲正能量大家，睇過細良節目最深印象嘅係呢句：
這城市之所以偉大，是因為這個城市的人

香港之所以有今日嘅成就，絕對唔係因為內地人嚟消費(自由行收皮！)，絕對唔係因為中共扶持(中共收皮！)，更加絕對唔係因為政府班廢柴高官(林奠收皮！)。中共同特區政府成日話自己貫徹落實一國兩制，收皮啦，由一開始守護一國兩制嘅其實係香港人。點解世界會對一國兩制有信心？點解世界會信任紅色中國底下嘅香港？係因為佢哋信任香港人呀！ 佢哋知道香港人會確保真係有一國兩制，唔會俾香港淪陷，唔會俾香港變成另一個大陸城市。你睇外媒對我哋近乎一致正皮，就知道其實大家心知肚明，知道香港人係為自己相信嘅價值發聲，唔係暴徒，唔係嚟破壞一國兩制，而係嚟撥亂反正！每次當香港「失靈」嗰陣，從來都係靠香港人話俾全世界聽：「喂！咁樣唔work喎！」由Day 1開始，我哋就係成個系統嘅保險絲！我哋先係呢個制度嘅關鍵安全閥！我哋先係一國兩制嘅守衛者！

我唔知道一國兩制仲行唔行到落去，不過我深信，香港只要一日仲要香港人，香港人都唔會俾香港收皮！

7.27 由香港人reboot香港！

香港加油！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰